同我入一入黎睇呢張相

有啲人既仔女出左去 就返唔到黎...
你同我講你要返工？

我頂你呀！！！

睇到朋濕濕

見到張相 真係想喊

點解依一輩年輕人要受依啲苦
我都唔想擔驚受怕咁過日子
我都想星期六日可以周圍去玩
我都想平日可以抖下

留個藍絲老母喺屋企食飯